點解連登總係有人為屌而屌

我發現總係有啲人就連個post都未睇過就直接喺下面留言屌人老母

又有啲係睇一個兩個comment， 然後就以偏概全， 跟住又喺度屌人老母

有一啲人仲癲， 冇原因地開post屌人

其實咁算唔算係側面反映咗連登文化水平低下， 雖然用粗口係可以加強語氣， 但係冇原因地用粗口 就唔知想點， 我諗緊佢哋所識嘅單字係咪淨係得粗口， 所以好努力咁嘗試解讀佢哋嘅粗口

例如有人話:屌你老母弱智仔我屌你老母
我所估嘅翻譯: 大家(屌你老母) 早晨(弱智仔) 我今日好早起身啦(我屌你老母)

主旨: 其實佢哋係為咗啲乜， 係咪平時生活壓力好大， 定係因為畀人屈得多唔敢出聲， 定係畀人欺凌， 所以先上嚟鬧人紓解壓力

此post開於11:34 a.m.

通常係現實生活冇人理要上嚟做attention seekers

連登係社會垃圾論壇

所以我哋作為正常人少見多怪好正常

估唔到第一個留言就已經見到我諗到嘅嘢
證明你文化水平都幾低

有人like你個comment就更加好笑

唔講住, 你個comment真係好搞笑

有冇辦法幫下佢哋？ 有時覺得佢哋真係好慘， 但係又唔知點幫

樓主嘅心理活動好撚肉酸

對唔住
我只係為屌而屌

上連登勿認真呀， 其實為屌而屌嗰啲又唔會真係嬲佢

純粹想知佢地係抱住咩心態走去屌人
你又唔使對唔住ge， 留言屌人都算係實踐緊言論自由嘅一種方法， 我覺得冇乜問題

社會垃圾係咁

現實中冇存在感，比人屌都唔敢出聲果類，所以係網上發洩

關你撚事咩傻西

直接block啦
反正依D人以後都唔會講到有建設性既野
亦唔會因為你開post就改